(年經)香港好去處

唔想淨係睇戲食飯
喺香港地想輕鬆下又有無咩好做呢

集思廣益

塔門

中聯辦
港澳辦
中環解放軍棟嘢

LM

之前去過坪州 細細地幾 行下幾舒服

去行山郊遊嗰啲又好似好大工程
想抖下氣又怕太攰

返自己公司OT

ching 係咪壓力太大

公司環境講真舒服過出面街
周圍同人逼餐懵、垃圾餐廳都排長龍、行步路都俾人頂住晒、搭船入離島/大西北行山/入新界踩單車都可以人山人海、全街都係唔關自己事嘅舖頭/連鎖店
總之任何時間你兩米範圍內一定有人
如果唔係留室內Netflix and chill，我真係寧願喺公司做嘢

其實香港可能仲有好多偏遠地區冇去過

好似嗰啲咩濕地公園地質公園

當係一日遊

應唔到

赤柱
去沙灘
去墓園
去監獄
去扮上等人

愉景灣正唔正架 for couples

城門水塘

其實九龍撚入下北區行，北區撚去下南區行下等等

已經好旅行feel

我唔信你真係熟晒成個香港

利申:九龍友帶條女鴨脷洲坐街渡去香港仔，去左珍寶海鮮坊 條女